係British Council 考完Ielts 等成年都未有成績

事緣上年12月去考英國文化協會考電腦version ielts
考完Speaking 之後入電腦室考reading 同 listening
點知全部電腦都login唔到 等左2個鐘BC先決定擇日再考
成班人都燥到仆街 有D人仲要特登黎香港考
仲識左個鬼妹 原來佢前幾日係同一間房考完listening 之後壞機 成績作廢 要全科重考
同我一齊考果日又壞多次 又要再考過
本身BC同我地講都要全科重考 之後打黎話幫我爭取到唔洗重考Speaking
重考完 就收到BC封email話investigate緊我個成績
打去BC問 佢地叫我等就OK 快就2星期
中間都有打去問 次次都係答 佢地做唔到咩野 都係等英國果邊通知
等到我都差D唔記得左
點知等左就黎成年都仲investigate緊
有無人都試過咁

push

會唔會去考多次仲實際

如果你係留學生
可以去到當地再考paper base
3個禮拜直接寄成績單俾你

$$$$

British council的電腦系統廢成咁